[IOS/AN]吞食天地M(24) 幾時出攻城戰

1.外面那些新兵500元寶序號為什麼沒500元寶？
A. 要練到特定等級才會送，Lv 10 20 30 40 ...等等 總計500元寶

Q2. 無名錫石刷了很久也刷不到？
A. 用合成：無名錫沙+無名錫沙（合成在選單列）

Q3.黑松木刷了很久也刷不到？
A. 怪會掉但機率很低；推薦用合成：梧桐木+梧桐木，沒出就多合幾次（合成在選單列）

Q4. 杜遠一直打都解不到任務！
A. 請看清楚任務要求，要打至殘血活捉（網羅）。

Q5. 有些任務要我是黃巾軍 / 說我不是黃巾軍 / NPC不鳥我 (等等等)
A. 要刷黃巾軍陣營點至最高，方法有二：
1. 去鉅鹿城右邊傳點，剛進去有一個鼓，鼓旁有一個NPC，一直問直至他說廢話。
2. 捉(網羅)任何黃巾陣營人物
註：每殺一位黃巾人物都會扣陣營點，當解不到任就請自覺查一下。

Q6. 別人的諸葛亮(或其他看到別人有但在抽抽樂看不見的英雄) 怎麼來的？
A. 20等開放 熔爐功能，就是一個英雄商店，將不要的英雄畫賣成貨幣去買每天隨機的英雄商品。

Q7. 技能怎點？
A. 火水風先點 1 火箭；地先點1投石（風可在高等直接換用亂擊）
可參考版上文章：

Q8. 屬性配點要怎配？
A. 先將敏捷點至和自己英雄相差10點以內，其他可以留下，打任務會飛就點一些體質
可參考版上文章：

Q9. 幾等可以轉生？ 30等轉生好嗎？
A. 30等；好

Q10. 一直聽人說「卡點」是什麼意思？怎麼卡？
A. 不要學。一堆用BUG損人利已還理直氣壯的在嘴炮（據了解卡怪已改，實際搶怪情況減少不少）

Q11. 什麼英雄 好用 / 推薦？
A. 蔡文姬。能帶練到很後面。 其次課/抽郭嘉。（現在沒1200元寶不能刷首抽，以必得為出發點）
更進階的資訊請到版友開的 武將資訊文章：

Q12. 為什麼一直斷線？
A. 問GM

Q13. 怎麼轉生？武將轉生的仙島在哪裡?
A.青洲右上出海的右上傳點 沒發現有島 出去重新進入(機率性)
版友補充：可以在進入渤海後看X座標，X:630是有島的地圖，X:4xx的是沒島地圖，請重進

Q14. 各種地點山洞迷宮不會走！ / 要去哪練等！
A.打開選單傳送，練功區自動前往

Q15. 鉛錘怎麼爆了？ / 鉛錘怎麼修？
A.鉛錘 250耐久度 設計上會爆，不能修，要重買。

Q16. 羽毛用處？/ 裝備屬性有什麼用？
A.同屬角色穿上會增加數值。
請參考板友文章：

Q17. 暢遊卡在哪買?
A.商城→超值禮包→向左拉

1身蟻

其實風都可以跨系學結界，好易學到

我火智學左回血個邊 有冇問題

地人都可以學風系既隱身

所以玩風唔駛咁灰，識學技風戰風法都好打

識得玩玩其他屬會更好打
1轉2轉可能會勁d

聽講常山有人打到17層 4龍王

pvp 用曹*定呂布好？

要睇埋自己隊咩人同敵人有咩人先比較到

識玩既四屬都好打既
目前做輔助再配輸出寵

本身用緊關羽升到93LV
即刻捉趙雲返黎升 好丁好多
又有幾日冇得升LV

如果打埋塔呢？

雖然我都想換走關羽
但呢兩隻功能一樣喎

樣子>功能

都係要睇打咩組合同自己咩組合
如果自己友多單體實單體一隻隻秒

冇萬能寵
睇你要輸出定功能姐

好標題

隻game本身有既
石廣元

得呢2隻有金鎖呀嘛

那歐 可惜未有金鎖

試下咁諗
如果你隻人係戰士
要全體技黎托？

練隻寵都係同隻人配合既

你係咪改錯名

係關羽對到悶想轉下姐

曹操都可以同人合飛燄...

睇完覺得好正

咁升lv用姐
如果係想合單體 咁梗係用呂

3火1地1水 終於過到 好感動

打塔去到9/F就打唔贏

佢叔得太柒

想玩大力戰士就布
想人偏sup就曹

成隊關羽趙雲

個個都淨係升lv 無升其他寵

差2lv 先用到飯團捉布
到時再諗

咩服黎

越南ser?

好撚憎班越南仔

黎泰山囉

點解要去呢個ser

希望星期3更新會出石仔
堆健體放係錢莊好呀位

我玩鉅鹿ser

石仔即係邊個?

石敢當

2轉太樣衰，不了

點解咁識玩去越ser

屌幾時肯fix啲人企點其他人會入唔到場

依個好似冇特別難

想問下有無得SET唔SHOW個套裝出黎
巴豆妖套裝好柒

2轉張x 同 石仔 我簡石仔 廢老帶有賢者feel

唔用咪得

自膠

有隻郭嘉帶升
其他武將係唔係唔洗升?

收集-》造型
放哂落去

孫策個D係咪岩水戰用?
如果我火戰有鎖買黎都無咩用?

有心就得

有愛就得

班台仔真係好撚嘔心 堆屍幫條風戰傻仔上去

佢地唔算堆既 事關佢地團都差唔多3 4 組上到去 自己團幫冇咩所謂

點解係嘔心？

2000幾元寶抽得隻天使手

rich

時裝係唯一我覺得唔值既野 我對game既視覺效果冇咩要求 內容好玩就得 2d 3d 都係咁玩 時裝就更加。。。

寧願自己唔上去都要幫主子上去都唔叫嘔心？主子最後話唔夠時間自生自滅

一轉孟達 升下佢遲d混撚死班仆街仔

想抽中頭武身 300hkd中隻手 送個18個袋頭3個就出左隻19馬

因為有人唔抵得囉
就好似有人寧願課長玩哂都唔想平起平坐

混亂真係好可怕......琴日打塔俾隊友趙雲打死

人地捨得課 條友尋晚課左5/6單去拎個8萬消費
可能佢打塔玩堆屍玩到畫面bug晒驚比人封

玩到80幾LV 火戰帶住呂布都未打過2喬
有冇巴打玩涿郡 都係咁?

我昨日110幾LV先第一次打

我知你係邊個

仲唔大維出新野

想問大大，裝備係睇軍團貢獻度／等級限制分level？thanks

真心問，咩叫堆屍
利申打到塔頂第一埸四大收皮

friend

其實我仲R緊頭回合制點堆屍

係咁參戰

不停參戰車輪佢

低智好似話好難暈人

真架 有無其他巴打confirm 下

正確 唔好晒時間

運>all

咁又係
點都好過關趙連控制技都冇

依家無心+10 無pc咁易入手 石仔要上300敏應該有難道 張紘會唔會更好 一套120全上敏石 都要機敏過130-140先上到 300 石仔真係危

巴打咩名 相認下

有D撚樣識自己追怪係咪舉報得

機關盒有

上300敏，係咪因為要快過npc

YES,D神仙要上300敏先可以快過佢

敏裝世界第一 冇敏裝隻驚唔洗玩

講真無諗過課好多但都叫讀到書人工負擔得起
但有陣時啲柒頭總會衝出黎柒
你係咪追住條台狗黎含果啲柒頭？

好威

其實唔係個個練完十召或者拎左把柒頭歌德都要著出黎同曬命架 唔通我依家7召又要拎出黎曬命咩

笑左，人地成班人堆上去有咩問題？讀到書仲咁小家，一黎佢又無用bug，二黎睇佢咁玩都幾過癮。
如果你係唔順氣，點解自己課咁多都上唔到去，就識多幾個fd入番一齊幫你堆屍

無用bug

公然教bug叫無用bug

無用BUG

有無巴打用王雙，熔爐見到好似幾勁

之前成日係全頻精神分裂咁自己同自己講野

其他ac無腸油玩唔到落去

咁堆屍有咩問題
你讀到書搵到錢但係無朋友喎
有冇考慮貼埋朋友出黎呀

發生緊咩事

轉左好型棍, 巴哈有圖

笑撚死 堆到上去根本唔夠時間逐個逐個落去救上黎
柒頭唔好以為咁就唔柒啦 你覺得課完8萬元寶會得毒撚一個係度玩緊？

人地準時開台你要準時睇台啦柒頭

冇打過塔既我表示連堆屍係咩都唔知

唔撚係堆屍有問題啊細佬
係話你主子同你做奴隸好撚嘔心
唔係話佢上到去好叻咩咁樣啊柒頭

唔知有幾多人入佢團做狗呢？

係塔入係咁參啲入去幫人打塔

又係你話人地堆屍嘔心既
仲玻璃心到貼埋課金出黎
你就真係搞撚笑喎
堆屍有咩嘔心先
毒撚玩online game唔抵得人有人幫

貼出黎係笑柒你話唔抵得
再者再重申唔係話好叻咩上到去
係笑緊你班狗幫人堆屍

嚴格黎講堆屍真係唔算bug黎既, 有咁多人咁抵得諗肯死咁多劑都唔係易

真心唔係bug 有”人”肯幫堆就真係...

笑死，究竟你係13樓死左幾多次先可以咁大怨氣？

真係忍唔住笑，大課長你都係搵多d錢請人番黎幫你過13樓，下次你過黎平原ser我幫你堆屍又點話

堆屍唔係問題,琴日有課長幫十幾條友爆哂上去,狂用召喚,呢D先係真課長 都唔知燒左幾多章

咁偉大

當練lv姐

真係痴撚線
人地有成團人幫佢疊屍疊上去有咩問題
咁都要發癲追撚住人咬
真係個偏激毒撚

有冇玩過war3小兵合成
最後都一齊捐錢養一個人合隻勁野黎睇下啦

好似會爆能量
練費棧個肥仔啦
仲型

我都唔知點解齊心合力推一個人上去會演變成奴隸論

就好似三國演義裡面關羽張飛趙雲都為左劉備搏老命，正常人應該覺得係兄弟情義，點會覺得係主人與狗既關係

所謂既兄弟情義 係以唔拋棄兄弟為大前提 而唔係好似佢係咁拎黎利用
呢種堆屍做法其實即係講緊佢拋棄隊友同時又再利用一班對佢有感情既人不斷既付出
成就佢一人
無論點樣去包裝 呢種做法其實某程度上黎講都算係可恥
堂堂一個團長 冇原則可言 公開教BUG 自己帶頭玩bug 又點又剩
惹人生厭係正常

人地團自己友幫佢堆上去有咩問題？
遲下攻城會唔會又話人地幫佢打座城返黎好噁心？

講到尾都係唔抵得人地有人幫姐 唔洗再講咁多

攻城性質唔同 反而城戰咁樣玩係完全無問題 因為目標明確
打二橋,NPC呢種活動 人地個設計就係只要你唔係隊裡面 你嬴左都冇獎勵
兩樣野性質完全唔同 唔好夾硬拎黎比
城戰只有嬴同輸 就係咁簡單

你想點諗就點諗啦
btw塔頂我隊冇召都過左啦 洗玩呢D無恥大法

咁幫手推上去果班人係咪心甘情願先？如果係既話真係無問題架喎

一個願打一班願捱啊嘛

如果話唔幫手就踢出團啊，唔幫手就有後果啊，咁就真係仆街喇

所以話呢件事好兩睇 你有你道理
但我只係用旁觀者既角度去睇返件事
唔包含個人情感

好撚難升呀............

所以我都係客觀咁覺得呢個都係一個打法之一，並唔存在可唔可恥。

如果呢件事發生係我身上（無論俾人推上去定我推人上去），我會覺得咁樣打好攪笑添，以前打塔未試過車輪參戰咁打。

唯一記憶係電腦版一開頭果陣有得打太史慈拎11防甲/8智頭 ，果陣係個碼頭試過入去參戰打7佢。

只可以怪香港呢個冷漠之都養育出黎既人
大部份既價值觀同諗法都係有d勢利同扭曲
無關自己利益既事
去做就係on9 甚至可恥

根深蒂固 講多都難改變

只會呻自己升lv好難

佢地只會自己玩囉 或者要求人地幫佢
但好少會帶下新手 咩都收收埋埋
一邊話人地課長 自己咪又係課長

講起幫人，以前都話可以幫下人捉寵，解任務，合下道具送俾團友。

M版無交易，任務又無咩人打，幫人既地方只係得返帶人過橋，去關中。。。

我都覺得互助係以前吞食最好玩既地方

開荒時期參戰強推座塔係網龍GAME的一貫玩法黎

D任搞到我都寧願開隻分身幫手打算, 根本唔會有人幫
帶過關唔係唔得, 但我行緊你就咁拉我入隊又唔講咩事點幫你

D任根本無人幫手

開服到而家都係自己一個玩
但我覺得呢隻GAME好野黎..

入左團未？
開左城戰團戰就多d機會同人互動架啦

係
我覺得都係覺得葡萄成份居多
自己上唔到，但係又唔會做推人上去果個，因為冇利益
我反而覺得成件事係幾團結，拋開利害關係黎講

咁唔係wo
你幫人打任你都係無獎品
咁又唔幫得？

可可醬仲出唔出黎講兩句？大家等緊你貼課金圖

打任你幫人人地都會幫返你架嘛 當然間唔中幫下D老友解下任又無咩所謂
我都經常frd打任

巴哈見到
大家點睇

咁點解間唔中幫下人堆屍上塔頂有問題

無問題嘅其實又 有人肯幫佢又肯受
只係係我角度我覺得佢幾自私姐

睇黎網虫好大機會出狂寵

又黎，會唔會又四色呂布
識冰封既水呂布

睇來40隻丹都係按兵不動

我隻水人d丹比哂周瑜食
真係唔好咁快食

笑柒啲人做狗姐
唔明點解覺得我地係葡萄
暫時堆到嘅樓層獎未洗葡萄

咪貼撚左囉窮閪 串柒柒你唔撚自貼 聽日翻工賺錢啦柒頭

狂寵出硬啦 賺錢野
只係睇佢有無咁狗係狂系列獨立咁抽 定可以由普通帥再抽帥印升

含得撚橡皮糖啦今次

我尋日打完塔唔記得開啲ac武將死左自己飛番去

我隻孫策下撚左野

個人本種未解死亡次數個任 佢同我一炮死撚左五百幾次

唔洗另外再升過一定好多人支持

下次set翻啦 食翻忠馬到100當解成就

佢召章都咁樣撚大家 狂寵一定再撚多次
應該唔洗另外再升但係帥印機率

我得40隻+1忠 同埋4隻+3

啲元寶用哂黎買雙大福 淨係夠買兩袋忠誠急救包

仆街兩獲都開最少比我

正常好大機會係計番出黎食到+12 我開到+10

課金買急救袋

做任拎忠馬

練功包開出黎果啲呢？
大家應該都草左一大堆

咪就係儲得咁多 成日開練功包出土鍋

焗做啦今次

我5個ac得呢隻ac練一隻寵 其餘全部都有兩隻撚下

今次真係要勇敢課下去

努力巴打，堅持唔好爲忠馬課

果0.5 都留意到 咁好眼力

衣隻好難0課啊 巴打

如果有平原手足要幫手解任務可以搵我

當召章時裝都呃到咁多錢嘅時侯
二轉武將同碎片真係唔知點算

貼課金圖做乜
貼朋友圖呀

吞1以前都係咁打啦...死局就登出,其他人參戰幫手
最記得係打巨獸...幾廿人排隊參戰

最後贏家只有網蟲

冇記錯隻game未出之前fb放果d測試圖
將星都係放落熔爐抽 唔知之後會唔會改

有將星抽嘅熔爐100金吧

網龍隻賤狗
見人打塔用冰封符
本來一個水靈有3set 佢改到變2set
仲要較低左個機率
一個ac起碼用幾百金先抽到
咁樣呃錢法仲點課落去啊

佢照10金一次 但係改機率一樣玩死你

網龍無咁好死㗎喇
真係唔好入坑 .....
分分鐘啲基本野都呃你十萬八萬
一隻多bug到咁嘅game 值唔值啊

關於堆屍
其實godjj上到去好似係有落去幫手做堆嗰個帶返幾隊兄弟上黎

留名見證一隻game封測到執笠

唔會啊嘛

基本上隻game每次大更新都實有bug
唔戴住封測呢個頭盔佢實俾人告到破產
當佢除左封測呢個頭盔就應該代表隻game唔再更新

佢究極同完美都好多更新未出到
就直接出下一版 然後唔更新之前
好明顯係出一版 cap水走人 咁嘅模式

係
完美版之後所謂新吞食天地即刻收晒皮

係 順便練埋青龍
之後睇佢上到去打龍王嗌晒救命咁好好笑

最後著草 想堆都堆唔起
對面1招1件咁濟 群體封野野中

最慘係完美果啲更新
佢用左落新吞食度
明明預告用係完美度
但因為完美無人
就諗住開多一版cap水
如果吞M無人 就好快有吞M正式版
然後封測server唔更新
封測版連城戰都無
焗你地去新版玩
跟住啲輕課嘅就心諗
依家我識玩可以去做王了
無限延伸落去.....

1AM 巴如果我有啲任想解可唔可以幫幫手

遲玩左封測版既玩家心諗:今次timer非常靚，只要我重課我就係王

咁都要比你笑做狗
你話為兩餐做生做死就話姐
人地做鐘意做既野都唔得
巴打平時係咪冇仰慕／尊敬既人

利申：非台狗fans

其實回憶得七七八八，開新版的話都唔會玩了

問心 堆屍一d問題都冇 參戰系統不嬲都咁用
有人唔抵得 咪算 吵乜春
不過都好既 推post快左

巴打得閒可唔可以帶打巨獸任

平原手足？
OK啊幾時？

平原手足呀
今晚10點？
我ID: 叫我誠哥 98火法
唔該巴打 如果巴打唔得既可以遲d再打

OK啊誠哥，10點我pm你

巴打係咩公會玩緊？

講冇義氣嗰d仲好笑
明明人地落返去幫手一齊上

打咩巨?我除左新風其他都未打

同你同公會

要問誠哥，我自己八隻都打哂，一齊打的話我幫手做肉盾。

上次打到最後隻水巨要去江東，我唔識路結果兜左半個鐘先搵到路去建業，陰功

誠哥意下如何

條數計落去返玩月費SER果堆算啦

全部未打呀屌

一齊打啦

我而家restart d iphone ipad 先，係邊度等好啊

等我一等 仆街 家姐搶左我部電腦買機票 唔好意思唔好意思 1030巴打你ok嗎

伸手巴唔好意思要你等等我

咁一陣再pm你

唔緊要 鄴城等由舊水巨開始?

好，打鐵鋪見

到時再睇去咩分流

好 我乜春巨獸係邊都唔知 一陣1030 鄴城等

誠哥同伸手巴帶幾多個acc去打

伸手巴 曹昂巴 我隨時ok了 我有多個地法 不過得50幾

咁我而家黎業城

我都依家黎

到 分流1見到誠哥

入左呀, 台灣團, 但冇乜人講野
涿郡有冇團仲有位?
之前好似入過一個lihkg團,
但d人起tg傾, game入面冇人講野

隨風而去收人

巴打好波

4大軍C好似冇得自己捉要解任先有?

陸遜係北固亭有

築夢雪居

以前收費服仲謀ser啲人黎，但係個個都好似啞左咁唔識講野，想搵團轉

有得抽

個個團都係咁

誠哥

唔該曬伸手巴同曹巴 玩得好開心

呢個邏輯，呢個見解，犀飛利

條友好好笑，唔知做乜9 叫人比心機賺錢

不過再講又比人話做人隻狗

不了,想自己捉睇下有冇得捉,定一定要解任

我都好開心，雖然中間不斷蝦碌帶錯你地路

希望下次再同你地什至呢度其他平原巴打一齊打任務

online game 都係同人玩先開心，我五個acc自己解果陣其實解到好眼訓

轉黎涿SER一齊開心

冇得捉 解任要夠lv 去伊拉克睇

涿郡熱鬧？我平原感覺d 團好少講野。

我前幾日返工遇到個客係女仔，佢話佢玩涿郡。

好難得有女仔玩吞食，因為我識果d 用女角既都係人妖。

熱鬧啊

不過30粒健體緣故，應該唔轉得過黎啦

唉

平原係睇全頻果幾條on9姐

幾時有更新

我好少開全頻。之前開過一排，見d人係度講隊草啪藥，再唔係就係賣點數廣告

特別係d 點數廣告，好煩，所以都係頂唔順關頻

我個團個群都幾熱鬧

巴打平原？如果係可唔可以話我知係邊個團？

呢個回應，呢個收入，犀飛利

咁都可以嘈一餐
你地人大左 搵錢多左
但係仲係好似當年玩吞食咁

敗走赤壁

睇人嘈交都係回憶之一

後尾都無諗住嘈仲應緊其他巴打吹水
條撚頭覆完要再覆多次撩人屌柒佢
係咁叫人貼課金圖佢老味唔貼張稅單出黎？
再者佢可能就係大左但搵錢唔多日日係屋企睇GODJJ用bug果堆
咪撚再撩皮 各有各見解各有各唔鍾意嘅玩法 我針對嘅係GODJJ 叫我再貼啲咩首先自己貼張稅單出黎睇下

請問各位巴打55火法+55水法配關羽趙雲各一可以去邊升級，而加打緊北海樹林開始慢落黎

北海既下一站應該就係華山/北地樹林

道理上係

係，睇佢發脾氣真係好正

喂傻鳩

一路睇佢對答一路R哂頭，一開始佢話堆屍可恥，大家問佢點解可恥，佢就貼張課金圖出黎，又話係狗定點 笑死人

罵啲3

戰

其實佢話可恥
之後有人話唔抵得, 話同D人想唔課有課長待遇一樣
佢就對號入座咁辣著左 貼課金圖
由頭到尾都冇講點恥法
參戰都係一種玩法黎姐

感謝，趁而加仲有送既暢遊卡好拿拿聲掛高啲

我課左咁撚多成套哥德齊撚哂
都無人入黎參戰堆我屍送我上去
我接受唔到囉
點解會有人會係無利益既情況下幫人
一定係狗係奴隸囉
我課左咁撚多都無朋友同我玩要做毒撚
我唔制呀我要個個都好似我咁玩得好唔開心好仆街咁先得呀！！！！！！

有冇人刷超龍超帝

起身翻工未 地鐵好似好塞 無車揸記住早啲出門口

其實佢好慘，佢做人應該無咩安全感，體惊下佢

agger

頭幾句講得幾岩
佢地以為個個都係佢地無錢課金姐
簡單啲講唔係話呢種打法可恥
而係我覺得個個人都係人
點解要幫一個人堆上去然後自己又上唔到
幫條友堆嘅時候果條友仲要掛機去做自己野走左成個鍾啊 而唔係係度睇住點打
但不過有巴打話每個人有自己諗法你情我願咁犧牲姐
但我就唔想做呢啲犧牲品然後被推條友掛機我就係度努力幫佢推
講真黎黎去去都係果兩個窮撚係度單單打打

窮撚真係慘 照下鏡 睇下本銀行簿 好過係度笑柒我呢啲毒撚

認真 有時間就去增值下搵多兩個錢 係度撩人咁得閒

由頭都尾都唔證明下自己幾有料 睇死你又係度尻覆以為自己撚緊狗 個心就知道自己真係窮

可可醬：

搵得多都唔代表d乜 根本一開始就唔關搵幾錢事 本身都冇乜野 而家好似係到笑尻人窮咁？你覺得你真係好有錢？有冇錢根本冇得從大家既留言睇得岀 但個人既品格 就會通通呈現岀黎 覆得多就代表你贏左場交？咁你開心就好 我係第一個覆你 問你點解嘔心 而家就真係覺得你好撚嘔心 我信你搵好多錢 同時你冇既野亦都有好多

其實人地後尾帶左3隊人上去你係咪睇唔到
人地團3 4 5隊係17樓啵

佢落去幫卡周公果邊啲新手
本來幫佢堆果班包括bubu果啲最後都上唔返去

你係咪太遲睇 佢打完頂塔起碼幫左2 3 隊打埋頂塔先去食飯 幫就實幫唔晒 佢地自己團後尾都互幫
人地成5隊係上面都有問題?

算啦你 兜唔番架

好可憐

吞M post最精彩罵戰

罵戰天地

兩邊都各有發揮支持可可醬同沙膽強繼續

用緊亂擊+冰劍打散關仲升到 定係走返去升周魚好

雙冰劍啦ching
我隻水人周魚依家就升到75

岩
食花生最開心

但係我單冰劍都秒隻怪咁濟 升寵又有排升

一係等周瑜開左4技先升佢
我覺得用雙冰劍打火怪都幾快

不過雙冰劍可以再跳打高LV少少既 前提係要升到同自己差唔多LV

我個人依家74周67
不過真係要升下體
唔係好難頂其他屬既怪

你講人定寵?

同埋你隻人係咪由細到大都係用周魚升

個人要升下體

我用反骨仔升到50lv之後轉周瑜
水同風好難夾屬打

50就轉周瑜咁癲 BTW有冇升LV路線介紹下

搵有火怪既場囉
冇咩特別記wo
其實水人用蔣仔升仲好。。。

原本用緊郭嘉但係如果要追敏就要防鞋換敏鞋 變到好易死

係
所以咪話蔣仔最好
夠低敏
可惜我刷唔到佢
反而出左周魚書同金鎖

btw我隻水人依家都係掛緊散關

火人終於出張飛金片啦
而家去捉張飛轉埋去先

想問下送果30粒武將HP SP係咪可以食架啦?
武將轉生淨係會洗左強化去炸可?THX

係
但出狂寵前唔建議咁快食

OK

徐州合肥

Mycard 同 in Game課金係咪分別都有首儲優惠？

Yes

9card有冇

An機同Ios首儲都分開計？

常山有冇人依家打任 想打埋4隻巨獸/解下其他任

9卡同my卡點數相同，課左其中一個首儲，另外一個就無首儲

希望快d開埋日本四大軍師金鎖片

曹操都係唔升啦
等玩隻有炸加控/輔技
那歐或陳宮
不過真係on9讀心game 之前無諗住要既時候成日見陳宮金鎖
而家每日都刷百幾金都唔見有
搞到要是但升住隻冰封戰寵

聽日會係有咩活動呢 會唔會係儲值任

我都覺得 d 丹留到後期先食先著數 我到衣家一粒都無食過

呢隻game邊有後期
過埋呢浸仲無更新繼續出埋d掠水褔袋
唔洗兩個月變死城

有冇人用雷電模擬器 突然好lag

有後期d寵已經唔重要

第一個月暢遊完結就見真章，我自己都觀望態度

那歐2轉係咪3味轉左5雷

原來依家新ser開人咩元寶都冇送
屎都冇粒

啲運返晒黎 50召袋 中5粒章

我有課到腸油卡啊 個後期我自己估咋

好心隻game就咪送健體 搞到成日心大心細

5青龍定5火雞先 差好遠

無開呀 儲夠300先開

係

之後200個火 25個水 25個風 25個地

都是石仔好

屌你

仲有25個呢

石仔太低敏 我睇返pc版 200石仔 8x敏 心郁郁轉張紘

屌 做左數學系

25個中bug

仲有25個中bug

你地同時間一樣答案

網龍既bug深入民心

網虫將bug發揚光大

2轉應該冇咁低

多bug到俾人食左野都覺得正常情況

笑左 習已為常

攻城戰係軍團打軍團？

涿郡隨風而去收人準備攻城戰

準備 幾時岀

預感今年內
定係應該出左攻城戰先準備收人 ？

緊係執笠先收人

預計今年內執粒

其他手遊都固定每星期更新一次 點解呑食唔可以

因為佢係網蟲

如果你會投資健體 就張紘啦

你睇返..佢開ser到依家一直都係星期3更新
中秋仲更新多次開活動

有活動未 好悶

開哂d基本野佢啦屌

有 課金活動消費滿8萬元寶送時裝

重陽節活動facebook讚好送點

課左好多錢喇
伏到仆街 課左3000my card =6000元寶
全抽章 得40個章左右 仲要大部份都係火章

巴打咁睇唔開

我今晚都會入mycard 3000用埋個首充
希望抽多d 青龍岩怪章

提你睇埋聽日有咩活動，等多晚唔急

分分鐘十皮元寶都十召唔到

多謝巴打提點，咁聽日先入

10萬元寶無可能10召 至少15萬左右

唔記得軍團同盟既作用

涿郡開左團 一直同一班以前有玩免費版既frd毒自練功
一堆100-125既人

有無人打算遲d做同盟
新人想入黎練功都得 但未出城戰都未諗住開群

你地有冇打7 godjj既心先

怡雅閣？

無乜所謂 我地成班輕鬆玩 （但全部識升lv)
We focus on quality > quantity

不

要打亦唔係打佢 佢遲下可能變成盟友tim
要打就係打莫忘
隨時霸服

怡雅閣除左高lv真係好高lv，但好多都係80-100左右
利申有分身係入面

莫忘又邊位
有個分身係入面

建議香港果幾個團連哂盟佢 遲下城戰鬥左地主先
打散左地主再諗

莫忘初衷呀
人地班HR非常積極招人架 上榜人士有好多都俾佢地拉左入去啦

依家最惡應該godjj佢地話要霸服

熱菇奇魔池

其實不問世事 但可以當然hk一伙打台仔

笑左 就憑佢 叫佢抽一隊搵次打塔唔洗靠人幫拖參戰過左先講啦
涿目前最大勢力係莫忘

放號 108水智 400智+ 1轉97諸仔（2畫像） 1轉司馬（2畫像）1轉41呂布（1畫像）102屬性套缺手
96風戰 1轉趙雲
86地戰 1轉趙雲
意加tg

6000有40 我10000得3x

走黎搵水魚 帳戶改唔到密碼嫁

改唔到密

mycard買港定台

港
要down左mycard版先

但有人想要都可以搵我
幾日應該有批70幾火箭 想要楊修 趙雲 都有

買台 平d

依家1日可以升2隻60幾
3個120lv ac帶佢北海森林

咁快既咩

download完mycard版係咪可以Google pay

唔得

都要買張卡 入帳號？

已經升左4雙火雙水70-80潛入哂其他公會

0課

買卡係game入

依家3000點mycard 幾錢 ？

最貴只係買過1000點
都要兩舊幾

玩埋間諜

台係咪都可以網頁儲值

入去學下佢地溝通同點運行公會

莫忘搵左怡雅同盟 咁香港團再同盟 啲城池由香港團同莫忘霸哂 咁剩低打GODJJ就夠？

澄清，莫忘冇我地同盟

莫忘搵到jj同盟應該霸到ser

以我所知，係台灣幫，但唔係jj團

佢地2家聯合應該夠料霸ser

Btw莫忘軍團長憎JJ憎到入骨啵

唔會啦，天降同jj好似有襯

居然係咁

天降屌JJ屌到反艇 狗咬狗

沒有永遠既敵人只有永遠既利益

天降/步驚雲搵JJ仇家傾好哂結盟

愈亂愈好

亂先好玩先刺激

潛過來平原

平原有無軍團想結盟

搵搵下寶藏見到節日巴豆妖
想捉佢又穿牆 仲要行得勁快 係咪BUG黎

佢玩吞食天地竟然用外掛 覺得要錄影檢舉佢

聽日放假會有更新？
想課金

似啦 星期三例行維護
希望今晚有公告

驚你唔課咋

條頓套裝 又8萬

新手留名
利申:未download

黎涿郡收你入團慢慢調教

常山係最好既server

冇得拎30粒健體送 根本唔會有新手入坑

好友送禮黎

揀咩ser好
有冇人歡迎新手

好友送禮黎 冷靜d

等新ser 舊ser個個強你30粒健體無得玩

即係係好友收禮嗰D？ 第一次見

好友 入面每日既送禮收禮

而家先知會有D咁嘅特效 幾得意 抱住舊啡色嘅野周圍走

其實地法結界係咪推薦點滿

有朋友送野俾你姐

必需的

伸手巴 岩岩睇團話12點影大合照

聽日提早維護又無寫帶乜更新

係呀 聽日要早起都照出席

有乜更新

一陣睇下趕唔趕得切 要出一出去

手機開game

唔通玩住game送條女番屋企咩

oh咁有緣見

上次都好似維完先講更左咩

係咪錯覺..有福神係身好似會易D合擊

覺

易d俾人合

愈黎愈唔明隻game
明明合擊打左幾日都係1rd秒
突然就秒唔到 剩返1~3hp
已經唔係第一次

你無錯啊 我都唔明

大家最好今晚搞店哂d副本佢 你明嫁啦？

活動一：10/17每日儲值活動

活動時間：10/17 例行維護後~10/23 23:59

活動方式：每日儲值「台幣」達指定額度，即可獲得相對應的獎勵，獎勵將以信件發送，每階段獎勵每天限領一次，累積金額與領取次數於每日00:00清空重新計算

EX：若玩家10/22儲值1200台幣，則可領取300、1000的獎項，到10/23將清空300、1000的領取紀錄

每日儲值滿300台幣可得：武將刷新令*4

每日儲值滿1000台幣可得：武將隨機抽獎卷*1、武將刷新令*5

每日儲值滿2000台幣可得：武將隨機抽獎卷*3、武將刷新令*5、究極練功盒*5、召喚紋章寶盒*4

每日儲值滿5000台幣可得：武將隨機抽獎卷*5、卡片隨機抽獎卷*5、武將刷新令*5、裝備刷新令*5、究極練功盒*10、召喚紋章寶盒*10

每日儲值滿10000台幣可得：武將隨機抽獎卷*8、卡片隨機抽獎卷*8、武將刷新令*15、裝備刷新令*15、天機符*3、究極練功盒*30、召喚紋章寶盒*20

每日儲值滿20000台幣可得：武將隨機抽獎卷*10、卡片隨機抽獎卷*10、武將刷新令*30、裝備刷新令*30、天機符*5、究極練功盒*50、召喚紋章寶盒*40

1.儲值禮包、暢遊卡的台幣金額皆算入儲值額度中。

2.玩家〝每日〞活動累計儲值台幣數將於隔日00:00重置累計。
3.〝每日〞活動獎勵將於「儲值滿額」時立即發放，如超過1個工作天仍未收到回饋，請與客服人員聯絡。

4.此活動各階層獎勵每個角色〝每日〞限領一次。
5.官方將保有活動最終修改權力，並可依實際情況予以增刪、修訂或變更活動辦法，活動辦法若有任何異動亦將於粉絲團進行公告，敬請隨時注意。

活動二：特定卡牌組合機率up

活動時間：10/17 例行維護後 ~ 10/23 例行維護前

活動內容：活動期間，「五虎將」與「娘子軍」卡片組合的需求卡片機率up

up武將卡牌：關羽、張飛、趙雲、馬超、黃忠、黃月英、甘夫人、麋夫人

活動三：商城新增

活動時間：10/17 例行維護後 ~ 10/23 例行維護前

活動內容：商城新增以下限時禮包

裝備強化福袋，機率獲得以下物品：

三級羽毛福袋

一級羽毛福袋

靈石福袋

天機符

攻擊藥水

知力藥水

大福神

裝備碎片

金幣滿載福袋，機率獲得以下物品：

5000金幣

10000金幣

20000金幣

50000金幣

100000金幣

500000金幣

每日限購天地寶盒(每日限購1次) ，機率獲得以下物品：

大福神

大福神紋章福袋

卡片隨機抽獎卷

武將隨機抽獎卷

召喚紋章寶盒

一級羽毛福袋

靈石福袋

傑克南瓜燈福袋，機率獲得以下物品：

傑克南瓜燈坐騎外型卷

鉛錘選擇卷

攻擊藥水

知力藥水

錢莊木人

隨身雜貨商

真福神

武將青綠經驗丹

大福神紋章福袋

應該仲有其他更新掛..
得商城更新真係屌出聲

屌淨係更新商城?

真...
起碼都出團戰/新活動啦

各服團戰淨係可以全頻嘴炮 快開城戰啦

雖然早知係短炒
但都不禁嚇左跳
居然只係更新短炒搶錢野

屌更新埋堆廢嘢

笑撚左
棄game
成隻game個目的就係吸錢
你開多D野玩都比你吸得抵
你老母臭西網龍

一早棄左，2個100火戰火知，1個90風戰，完左暢遊無掛機，之後無聊開多2個50水知同50地戰玩，發覺好on9無限掛機，而家全棄 只係課左23蚊但已經好後悔

我都準備棄了
實在太on9

日日係到燒部電腦唔知為乜

佢呢個係儲值活動姐
維完開機先會有更新項目說明

Lm睇真係唔更新地圖/活動

網蟲有乜做唔出
垃鳩圾公司
好game教可以比佢一個月玩殘

未出活動攻城個d得一個可能性 就係佢地未整好

其實網龍咁多代吞食都整得好好玩 但係佢營運真係晒尻氣

渣架

消息邊到黎

冇活動更新？

更完先屌

你而家玩到幾多

本來佢fb page更新左，過左幾分鐘又del左

124放置中

完全無心機去掛

充分展現網龍勃勃嘅野心

無啦，我都係升下寵
依家直頭可以熄機訓

hea 掛！！

唔係點搵錢！

玩到幾 lv

有無 cap 底！

網龍係咁架啦！

我而家先發現凸撚哂出黎

一早預左聽日維護更新都只係得商城活動

無期望所以無失望

睇佢個衰樣就知佢召章個如意算盤打唔響 出呢d送章活動比人儲 土豪門有福啦 唔洗15萬 呢加6萬左右10召到

網蟲真係好垃圾

課左差唔多一萬，夠我玩收費版5個ac玩一年
準備回流玩收費算

垃圾更新

課左一萬係咩玩法

又係小弟orz

1) 有D裝放唔係到係軍團貢獻度check level, 咁係咪5級裝＝1level?
2) 今日手感起，抽中孫策and 司馬, given that 我地法50 level, 有蔡文姬練功，我應唔應該開始練孫策／司馬其中一隻？

無盡感謝！

司馬練到你仆街

練蔡邕都好過練司馬

仲未開服?

未啊
不過個更新 真係得啖笑

巴打 你都唔簡單 課到一萬。

好似無講維到幾時?!

紅日先黎維 難得有時間拎上手打下任做下活人
平時返工都係掛機多 sosad

有邊個唔係

全部都係叫你比錢比錢比錢

孫策有咩好?
開始見d 高lv人升緊

睇技同6圍都係一隻普通水戰寵
應該係拎黎秒火人掛

就算玩免費服 每個ac買4套點裝 升埋10召 都真係唔洗1皮
網蟲真係短炒冇心做落去

張𥿢係咪有得捉 琴日買到金鎖

+1 吳群城有

無單體又無合擊技 不了

水戰寵唔係無咩睇頭咩

但有冰 用住先 pvp用趙雲 曹操好悶

用住先
石廣等到2046 都未出

畫有得係熔爐抽

唔明點解連軍師都俾你抽 石廣反而唔出 屌

12點先開？ 尋日先買左腸油卡

之前重課抽召章既

冇講
網龍廢時唔準時唔講

今次可以課多次練埋d軍屎

真係撚狗咁撚

屌個更新廢撚到

石仔呢屌

熔爐有畫咩 唔係得2喬可以捉？
不過冇金鎖講咩都冇用

熔爐有無見過甄宓金鎖

有見過

【營運】10/17更新內容公告
各位親愛的玩家，10/17 (三) 維護更新內容如下：
【新增】
1. 新增江東練功區-盧山樹林
2. 開放四系召喚任務
3. 機關盒新增自動換鉛錘功能
4. 機關盒新增敵方數量設定
5. 木乃伊紋章顯示耐久度

【修正】
1. 派遣轉生武將時，派遣頁面顯示問題
2. 修正等級排行榜問題
3. 用暈擊、冰封、旋風等定技，無法網羅問題
4. 副本獎勵獲得問題
5. 修正任務:外事不決問周瑜、張飛討老婆武將跟隨問題
6. 成就-徐州小品「馳援徐州城」調整成就內容改為「帶求救信救援徐州
7. 第二組卡片組合裝備問題
8. 收集冊卡片數值裝備時玩家及武將數值異常問題
9. 非軍團長也可進行軍團改名問題
10. 優化偵察術

【移除】
1. 移除開服慶典活動
2. 移除老鷹福袋、天使造型福袋

【延長】
1. 哥德造型福袋延長販售至10/24維護前

【商城項目新增】
1. 傑克南瓜燈福袋
2. 每日限購天地寶盒
3. 裝備強化福袋
4. 金幣滿載福袋

真係垃圾game 地圖唔開
咩都唔開

GAME都唔開呀依家

佢再咁落去遲早有一次會維12個鐘，之後補返100個大福神，50元寶就算

入唔撚到仲好意思提人攞福神

痴能線只係得課金活動，咁落去200lv 都係無嘢玩

我都見到
心諗屌佢老母

放假先掛唔到

屌佢老母...真係得儲值活動...
係咪咁撚ON9呀網龍

尋日就競猜港鐵幾時好得返
今日就係估吞食維護到幾點完

垃圾GAME!

裡面d打塔 團p 幾好玩
係要搞到咁

打塔 團p npc擂台 戰役 城戰 樣樣都好玩
但佢連地圖都唔撚開 想做下任都唔得

幾時開呀 屌!

wei

維到幾點啊唔想再見到呢個畫面

早知今朝瞓多陣算...
坐咗喺部腦前面幾個鍾啦屌你網蟲

大家熄左部腦休息下把啦
分分鐘6點都未維完

更個少少野維咁耐..
係咪又偷改其他野機率

網蟲技術仲係90年代

不要問 只要課

個盧山樹林係低lv場

網蟲wtf

135lv場好似

135LV 地系 野標虎 , PC版唔會係度出現唔知點解去左江東

本身想Add 1AM巴 ，但佢friend子太多 friend list滿左

我呢啲毒撚 朋友list冇朋友

有冇人做it工程
點解更新下個商城要咁耐

咁撚樣既更新點課得落手呀

課撚完10召 d人都走撚哂 on99

雲端左好耐
仲電腦

紅手指？

係咪執左笠呀？

紅日維護半日屌你 想解下任都唔撚得

執左？

外掛？

開團戰城戰分分鐘要一個星期

係咪成間公司得一隻IT狗做緊野

想用電腦掛完出街都唔得 垃撚圾!

重陽，工程師放緊假呀

搞緊吞食天地 完美/9極M

係就好 出狂武將

上完堂番黎都仲未入得

又有元寶刷裝

十元寶

開左未 一買腸油 尋晚掛左1個鐘都冇就斷左 就12個鐘

上次果550都未用完今次又有，肥仔水了

入得

未

屌你老母回腸油卡啦仆街

更新項目同維修時間完全唔成正比
你話開新地圖出新野搞咁耐都合理

網蟲自開服以來無做過一件令玩家順氣既事
真強

好難得將當年犯既錯全部再犯一次

每個星期例行測試大家既eq

棄驚保平安 抽左2千幾元寶中得隻天使手都燥燥地

垃圾網虫仲未開ser

話有大bug要整 所以未知開服時間
以前玩咁耐吞1都唔知有咁多bug
定係網蟲改呢樣果樣搞到死機

會唔會d人走哂都未開城戰

無知一問 四大軍師應唔應該30lv轉

個人一轉都未開就收皮

轉左先

直接執7左佢啦

吞食天地M
4分鐘 ·
吞友們~不好意思!
豆小編知道開機時間一直無法跟大家說明,讓大家不開心了😭😭
目前豆小編有努力去打聽到是因為這次維護更新團隊有發現了一些必須被修正的BUG...
所以才遲遲無法開機,真的很抱歉🙇‍♀🙇‍♀
只要可以開機,團隊大大們會第一時間在粉絲團貼文發布開機公告與補償內容，請大家在稍等等惹T_T

維護更新團隊 = IT狗x1

唔係上市公司咩

一人團隊

屌你到底開唔開 又更咁小田弓

台灣上市

個小編一定係男人it狗扮

想引人課金都比d誠意啦屌，淨係識出垃圾時裝同坐騎鬼同你課咩

iOS用咩模擬器可以玩到隻game?

點算 而家佢咁遲開機都有乜feel

開始唔care隻game

拿拿聲升隻寵用健體先

乜撚都未開又出一堆垃圾引人課金

屌你仲點派得切遣

啲時裝同吞2一撚樣

8個鐘了, 分分鐘夠升一兩lv

吞食天地money ~~~~<
吞曬你地啲錢

儲my card!修很大！

8個鐘離線有幾多%

Btw網蟲食屎啦

24%

封測期間收皮

果然，每個更新都一定有大bug

屌，想唔拎足8小時都唔得啦今次

今晚入驚搞

你肯定今晚維護完

今日單人副都唔知有無機會做

12點已經清晒D任，差世界boss未打

9個鐘都黎

任都未做過

比我講中
真係6點都未維完

瘋了 乜都未做 放假有時間玩都無得玩

紅日維護9個半鐘
真係得網龍做得出 寫個服字比佢

有無火知去到百幾洗點轉火戰？

送返十元寶十福神當無數

一陣6點福神又要嘲諷我地啦 HEHE

真係好想d人唔課金等佢自己收皮
奈何香港人真係太有錢
被人撚完仲要送錢佢洗

唔課既好多表示會棄
課既話今次活動好抵

我諗又有空ser玩了

笑死

垃圾GAME 執7左佢佢啦

垃圾代理姐 無奈咁多人重課
佢點樣維護都有班人送錢
成隻game根本未整好就推出

6點福神又來了

條it狗應該有份正職，星期六同紅日放假先得閒執下個game

你拎咗未呀

冇得玩？

有冇泰山朋友

執左

維到10的話我del game

咩名

Me

留名等睇過幾日又裝返

屌 冇做過任

網蟲真係沒有極限

排行榜第一果個

屌佢老母，唉 開未呀

＋1

唔係代理黎
隻game佢整

含撚喇

個榜第一位同我有啲計傾

時代點變都好 只有網龍不變

原來 咁耐以黎所指既原汁原味係網蟲唔係吞m

仲未入得

更新個商城用左成日
網虫都算極品

見你班仆街日屌夜屌隻驚 佢就唔撚開住

完全On9

早知真係琴晚做哂啲經驗任
點估到真係咁on9維全日

唉 我簽左到咋。。。

汁撚左 開閪

競猜開番會唔會回溯

整完未 會唔會太耐

就黎12個鐘

fb成班乞衣 好樣衰

我尋晚有提大家嫁 只係boss打唔到

哇 先知呀

其實個個都知 網龍on9到 佢夜晚維護都話可以熄機 屌佢老母

佢地r野你都有份
一係有野賠你就唔好用 用就正乞衣

你覺得網龍唔應該賠？咁我地係咪應該繼續課金送錢先唔叫乞衣？

佢賠咩咪要咩囉 佢地係到乞呂布又乞要召喚滿技

應該賠 但唔係好似佢地咁求人lol

點求法？跪地？

BTW 儲20000台幣個活動係咪on9

真心on9

人比乜你你就要乜 聽落你似乞衣多d

是實係真係有人玩呢d儲值活動 先會繼續岀

淨係想睇下個新座騎咩樣...

好啦 我係

佢送呂布金鎖我唔介意等多陣

不了 送元寶最實際 暢遊就實有 我估既

起碼1000元寶啦
冇左成日經

送寵其實最唔抵
升完lv可以自己捉
仲有飯團可以捉40lv內既寵
元寶同卡片先係最值錢
一係就送丹
不過網龍連每日課金活動都搞得出
點會咁好死

要多謝依d人
養緊成隻game

我都做晒單副團副
我知今日維護完 指定卡片會up所以hold住未抽
屌...仲要唔知簽左到未
如果未簽就仆街 因為我已經第24日
差1日拎飯團

為左多謝佢我諗住成隻game比佢玩算

尋晚見到巴打你提點，尋晚一過十二點我就去做日任副本任

呢下真心仆街 斷人連續登入

12小時14分鐘
佢個團隊係咪得2個人

12個鐘，世界級

一個人

啱啱都重有一個人
依家冇啦
放咗工去咗食飯

分分鐘聽日先開

今日紅日 可能真係從來沒有
個假臭閪編輯可能都係HOME OFFICE扮貼下公告

紅日都維護 叫網龍收下皮吧啦

入得!!

笑撚左 免費抽無UP

屌佢老母
重未見到送咩

入到

笑撚左, 無哂錢

免費抽重置左

lm等睇汁粒

個天地盒都幾貴下

仆街網蟲

屌那星呢頭講完個頭開左

有無人金幣無撚哂

但係冇晒啲元寶喎屌佢老母

我兩個AC係冇晒啲元寶

掛左10萬經
仲要我比5元寶拎full exp 屌你老味笑撚死

咁網龍仆街了
我岩岩好沉日用晒

睇佢陣間又要維護, 拿拿臨做哂副本先

終於入得屌

雖則都係幾十個元寶
但係屌你夠我刷幾次熔爐喎

冇補償？

好心提大家 但俾人串話我先知 我日日係個post交流 條友一入黎就串串共

【營運】10/17(三) 例行性維護開機暨補償公告

各位親愛的玩家：

全伺服器已於20:30全部開機，因本次維護對正常遊戲的玩家造成了嚴重影響，我們在此表示深深的歉意。

本次臨時維護將全服補償以下道具，相關道具將透過遊戲內郵件方式發放，造成不便敬請見諒！

補償對象：10/17 20:30前創角才會收到補償信件

補償道具：
元寶*800
金幣*200000
大福神*600
卡片隨機抽獎卷*5
三日暢遊卡*1
傑克南瓜燈福袋*10

哇屌600大福
都算有誠意

講下笑都唔撚畀
成個老屎忽咁
我都係出返去
唔入嚟你地盤啦

堅定流

唔送

4歲清玩成點

600大福＝1200＊21金 究極包
佛心公司

一堆人中南瓜燈

補償係咪未派

淨係收到福袋

個個即刻中燈

抽唔到

岩岩派埋其他補償

600大福算係咁
不過D台狗又叫

me2

800元寶刷裝

200000金幣都未夠我唔見左個d

月卡都冇課,純掛

3個AC都中燈

全體800送網龍一定調低機率先啦

不過都可以抽既
因為可能 順便唔再調升番
早抽遲抽無分別

戰士普攻掛？

火法

無撚哂錢

咁又係
聽日先刷

火法正

屌佢老尾分身中燈正身唔中

我都好似冇左

仲以為必中tim

多人抽姐

天地寶盒抵唔抵買

乜撚都唔中

用錢1抽好似RESET左

用錢抽而家係第3頁
小心中伏

繼續留丹留元寶比石仔

後期火法定火戰好D?
家下80LV火戰..唔知轉唔轉法好

每日限購天地寶盒 抵唔抵？

可以升高d再簡

你會升召喚就抵 唔升就唔抵

諗落拎黎刷裝仲好

每日200元寶 好快俾網蟲抽干

200元寶同10個究極練功盒比，都唔錯嘅，如果你日日用大福章升級

刷10金已出現冥府裝
不過唔同系

800元寶 600大福 仲有10個南瓜袋
個人覺得鬆手左

btw 抽唔到南瓜

唔好忍啦 快d升隻武將用左去

BTW
$60000召喚紋章都重置左

今次唔止鬆手,直頭佛心
600大福 爽

單人副都重置左 好似係
尋晚打完組隊副本 隻隊長既隊副都重置左 其他冇重置

Btw 5隻ac得兩隻中座騎 仲要每人兩隻

單人副應該冇

隻分身100元寶中曹操畫+金

4隻ac 1隻都唔中

5個AC 1個都唔中

幾老虎幾好升喎
等我升到130LV捉左佢代替遼東虎先

隻寵差幾lv打老虎先有經..
應唔應該照掛定等佢夠lv先掛老虎呢

打老虎係咩意思

有幾好升?
佢分開出好似好麻煩

代號黎,今晚打老虎

認真please

新場景

火法應該升冰封定回血個邊先?

見到 thx

緊係掛到寵夠lv先

幾lv怪?

SAME,

除左石仔 冇英想升

算係咁啦

199元寶果個袋買唔買好？

玩召章先買
唔玩買10個練個盒仲抵

人地sd俾我嘅警世文

不建議練戰士，這遊戲戰士太垃圾，這遊戲沒有智力就沒有抗性，沒有智力就封不到人，沒有智力就沒有醫生，沒有智力就沒有炸彈，沒有智力就沒有軍師回復SP，各種沒智力玩不了的遊戲，畢竟是法師遊戲，
說到這裡可能有人會玩，那戰士技能不加攻擊會有傷害嗎，我在這裡可以告訴你，這遊戲智力影響所有技能，按照這手游目前的裝備強度攻知很難超過800，400功和400智用戰士技能（亂擊）傷害不會相差超過150，
所以戰士性價比沒有法師高，捨去一點傷害換來更大收益，除非你鑽牛角尖非要說用普通攻擊或者有時候就差點傷害，那算你贏。

亂擊傷害測試

其實一直都係,只不過依家升lv有暢遊唔需要考慮sp消耗
有時就係差一百幾十血就足夠分別1round定2round
我玩攻可以1round合擊秒地蔘,玩知唔得
對我黎講0轉只係過渡期,選擇最快既升lv方法都不為過
2轉玩翻知人都唔遲

火戰同火知有冇測試

同意 但其實抵買嘅

抽就中 見好多人中 變撚咗公廁

升寵到差唔多 lv 先打

點行過去

你都幾黑仔

我風人應該會轉玩知

維撚咗成日喎

有無人捉左考魯 抵唔抵升佢

呢個計法唔公平
因為基本能力點同裝備加既影響有分別
一個基攻191一個基智301 相同基數的話攻係會再高d
不過佢其他都講得岩
網龍根本迫害戰士

600福神夠你追返成日
同埋12個鐘 8個鐘都有經 雖然要比元寶
但係佢補800元寶比你 當level左
換言之600福神追4個鐘 真係有凸
唔係想幫網蟲講好說話
但今次補償真係有誠意
對上一次維左半日都係500元寶 100福神
同埋香港ser收左10個鐘都係200元寶同唔知幾多隻福神
今次真係大手筆

多寵到升唔晒

我覺得算係咁喇 5隻ac夾埋4000元寶
有暢遊3日 又可以慳翻幾日錢 對我呢個只係買暢遊既 已經夠哂
抽唔抽中個座騎就睇樣啦

地人 115lv 應該繼續夾趙雲亂擊升定開始一隻一隻啪

原來熔爐會出65攻頭

但佢儲點活動都係好撚on9

會啊 見過幾次

巴打你咁講一講又好似有d 道理

刷左咁耐第一次見

座騎都係得個樣 性能冇分別...
騎緊肉包王 好得意

升到112又無新野開始悶
個SER又少活人
係得星期5,6夜晚多啲人鳩UP

唔知點解新手個陣冇肉包少左個坐騎

武將陣營變返正常
派遣可以多返D獎勵

係
轉生寵陣營變晒無之前

荀令君可以點升 冇合技

fb好多人唔見野
網蟲做乜撚....

應該係無登出個d?

3隻ac都唔中坐騎 陰公

之前好友表有個長期頭幾名既人
見佢升到120已經成幾個星期無on過

我今朝都冇登出
淨係登入時數出時變左0

常山服睇人打大陸狗睇到好爽

無左5金

如果玩火召係咪龐淯好啲？

見到FB有人講抽唔到座騎好唔公平
應該個個都有
每次見到呢D都真係得啖笑

好多大種乞衣

輸打贏要，抽唔到就要人送比佢，真係唔要得。

我五個帳號一個都唔中，我都無咩怨言。

隻南瓜燈又唔靚又公廁..
抽到都唔想用

唔洗理呢d on9

一隻座騎先多0.01加成,少一兩隻都差唔得去邊

有無手足受影響？

一入game得翻283蚊

我唔知自己本身有幾多。。

我冇左600幾元寶

香港呑食m算9數啦，越南都出左隻呑食m，掛1日已經200lv

第一次見手機game都可以用私服

我受依個影響 重開都係咁 開唔到機關盒..

回報左未？好慘啊應該掛都掛唔到？

你大獲啦
如果重開都唔得 你要等下次維修

唔知點解 見到張圖笑左

點解你個機關器崩壞到咁

掛到 改唔到啲野姐

出2個張飛鎖 2個關羽鎖 2個馬超鎖 都無趙雲鎖

轉手機, 模擬器都唔得?

網龍負責吞食既高層有個係越南仔
D端係個越南仔拎出黎自己開
否則唔會咁快有端&網龍唔做野

Ya，個服好正，回復番呑1最初模式，打npc會掉金鎖，skip左最on9既升lv過程掛幾日就直接享受活動，lv上限都升到250，更多點學技能

pc版都有隻越南私服,之前都課左千幾蚊落去玩

有撚排等

難怪衣排成日見到d +200既圖

有冇link 開心版

仲有pc版咁搞笑

有pc版先 月費制

但越南m版依家活動係咪同網蟲m版一樣

如果有繁體就好了

唔係月費,係開通
1隻acc冇記得係廿零蚊開通
有簡單漢化,但係買野溝通你都係要用越南文
佢地用既通貨係智力碎,我仲記得智碎越南文叫tcp

依家有1,2區
1區係收費板玩法,冇狂寵之類
2區係有狂寵之類

30lv有鎖搵南斗轉唔到生
又搵到bug

因為寵轉生係搵小仙童唔係搵南豆

我轉左三四隻都係wo
定我記錯

咁體貼
咁m版有冇咩活動

未夠60忠

61 除晒裝 諗到嘅都試過

想玩越南M版

幾吸引咁

多bug到

有意轉 垃圾網蟲死性不改

得網龍先咁on9手機版都要人掛1,2年先，而家網龍既活動強度係俾2轉玩，0轉真係打條毛

係
17-3冇2轉都冇可能用正常方法過到

呢隻game有生之年有無1轉都成問題

仆街唔通係我柒?
點解我記得係小仙童既,你試下搵小仙童睇下得唔得

賣私服1區3隊完美2轉250
上齊知碎150靈裝升滿

越南M ios有冇?

我要越南m就夠

咁快二轉到
不過冇咩香港人玩唔太想轉會

有無LINK

掛掛下機變成咁
有冇人試過

你比人封左ac

想問搵主帶寵
隻寵用合擊技同普攻個合擊率係咪一樣 Thx

中左張紘金 但佢轉生無冰劍
諗緊等唔等石仔

又敗哂800元寶 抽極都冇曹操金

用石仔啦
有冰劍升lv快好多

畀佢食咗幾十萬金幣 仲要畀人封

1,2區係pc版既私服
依家m版仲係beta,未有轉生

考魯 司馬果d你地點升 又無合技

佢咁更新法都唔知幾時先出
利申: 等緊

其實無合技既 你升到 120 130咁上下 搵多個朋友落去一齊組隊 投石火箭亂擊咁
set寵普攻 就好快帶到上黎

而家返去搵電腦版玩係咪不智？

M版真係見唔到將來

就係高層先唔會拎出黎開
仲要佢係越南仔於是開越南私服
咁盲嘅都知係邊個你估下會唔會咁做。。。

電腦版咪又係無將來，起碼M版你打活動要叫人幫拖 電腦版個個五開

吞食都係多人先好玩
玩返m算啦

希望下星期解鎖石仔

大家點睇孟達著智裝？
亂擊都睇智力加乘
又幫到混亂

好似係個高層同網龍傾好左買左個代理權

呢啲謠言啦
網龍股董開大會就係為左賣代理權去越南？
代理權仲包括好多野
唔會咁白痴有正服錢唔搵要賣代理

兩不像
亂擊又打唔痛
混亂又唔夠高智

龐統著攻裝啦咁

我都比人ban撚左

退錢定外掛？

水知定地戰好玩？

但孟達招混好似好屈咁
可惜

退錢

現階段搞下d戰士都ok既

巴打我懂你

捉到？

抽
個人感覺抽到鮑出8星都未抽齊孟達金畫

有冇link

有無link

又少一大堆人 去哂私服lu

邊到down

我唔知 我玩正服

Same

你打塔打P都係著敏裝架啦

點都唔夠m版多香港人

咁又係
唉風人練咩pk將好

泰山好多大陸喱

你有曹操梗係用曹操啦
你個風人放下結界/隱身咪算囉

一樣

衣個私服不得了

兩個版都有好多野可以互相取捨 但網蟲做得唔夠

電腦版係成日爆ser問題姐 搵人幫手都會搵到既

又岩

有好多係馬拉果D黎, 唔係大陸人

而家咁多bug同回溯
有得退就盡快退錢 玩唔長

爆ser既問題原因都係關5開事 變相勁少活人
個個都一隊，個個都自己搞掂連需要幫手既人都少

識玩

得金 唔知幾時先110捉到

更新完唔見左元寶洗唔洗回報嫁?定係等佢一併處理?話說我唔知自己少左幾多元寶 5隻ac逐隻回報有排搞

好多殘體叫人幫手過關中
又話港澳ser

佢地想玩global但入面全部越南泰文

諗起常山琴晚d人打殘體比人圍屌左3粒鐘

睇黎你玩緊既係痴撚線server

其實一轉呂布升唔升好
但係冇二轉 但係張飛就有

升啦 睇收集冊有整到2轉俾佢
同埋執笠都未開2轉

秦山個110副本
長期唔夠人

車左3個火雞章，都係得1召，
係咪有bug

唔好提
尋晚叫左成晚都唔夠人
搞到而家都未解

D人通常同團友一齊做
同埋秦山個ser 好少人

尋日睇排行榜
可以做110副本既根本唔夠100個
我個軍團100個人得我一個活人

開多幾個分身自己打
標題為名:自己的事自己做

轉ser好過啦
最衰而家無30丹活動
根本唔鼓勵新手入坑
又無暢遊
隻game好快收皮

個營運好奇怪 聽講好似新ser咩都冇
新手玩舊ser又冇吸引既野
諗住榨乾現有玩家再開新版咁

濕鳩時裝都有人課
仲洗乜照顧新玩家

擺到明短炒啦

已經放棄左每日解 見到有人開就解 無就算

愈走愈多人

有冇人有200lv轉生張紘同石廣元既能力圖

請問冇合擊嘅寵點升lv快
同埋應該升邊隻先好
依加有王元 諸葛亮 司馬懿 陸遜同埋周瑜
暫時得王元跟到我lv

多謝巴打 升升下張紘突然唔捨得d健體
因為想升陳宮 一人一半

會好弱

幾隻合擊人帶住升。。。

係 所以最後都番哂俾一隻算
畢竟可能要升第2隻時已執笠

隻寵升到120 130都唔係咁易
多謝巴打 諗唔到用普攻夾返角色既亂擊

on9 game

Ip6係咪會瘋狂彈app

我係 有冇人唔係

我就係聽我以前係網龍翻工既朋友講既
唔係話佢一定唔會呃我
如果唔係咁既話,以前唔止一個吞食私服,都比網龍收左皮
有人出過80幾萬同網龍傾吞食代理,網龍都唔賣
而越南服可以穩定開左咁耐乜野事都冇
除左呢個理由,我暫時未諗到仲有咩原因
利申:理性討論

pc版
手機版
手機版正私服都有係入面傾

加上修改遊戲內容(唔係經倍率呢D咁基本既野)
係同服務端既加密data有關,以前流出/偷出黎既端都係未解密既端
所以出過黎既另外兩個私服(一個香港,一個大陸)
遊戲內容都係唔完整&改唔到咁多野
而越南服係講緊等級上限調整到250(唔係官方3轉200+200果d on9整法)
修改塔既npc內容,自己整其他新活動&npc技出黎
已經超出左一般加密服務端既設定範圍

冇合擊技既寵只能靠寵普攻合擊去跟住練
老實講現階段唔建議升,因為人寵合擊其實傷害都緊張
更何況仲要得翻1隻輸出,如果真係要升既,人用單體合擊技寵普攻逐隻打會好d

新人真係好慘 乜7都無

新人玩吞食money完美版吧
好快就出

越南私服LINK係?

有冇巴打知道點解我去北海成門搵糜竺既時候觸發唔到任務? 唔係有個任係帶佢入城架咩?

咩服?

吞迷死心了 課金黎掛機都算第一隻
活動都無

大家水法會玩智防定智敏型?

我個隻係0智0敏 純體防 玩復活

其實都唔叫做水法了
當我無講過

冰唔冰到人架咁lol

水防都幾出名

我最主要玩復活 用冰封寵 保住隻寵

唉 掛黎都唔知做乜 連星期五npc都冇
而家組隊掛叫住唔係點洗用藥 土鍋夠回本
要我課係依隻垃圾m版度真係冇可能
純玩回憶同埋同女一齊玩

同意

不過我冇女一齊玩

俾錢仲要自己開電腦掛真係無得頂，又無活動玩，貼錢買難受

原汁原味~掛機天地
較鬧鐘8個鐘之後起身繼續掛

司馬係咪好難用?
咁岩出左鎖 之前活動又拎左畫

冇活動個下難頂
日掛夜掛都唔知有咩目標

冇錢買召章可以放棄玩佢

其實真係唔難 而定通街都係100lv豬角
前提你人物起碼130 同拉多個fb陪你升寵

唔係既你單亂擊投石火箭唔夠秒怪

2個130人升寵應該可以秒到去 100lv怪

董昭 一轉有鏡 有無人練?

好既 試下~~

要秒怪加 合擊先升得快

都可以 hea 玩嘅

等佢出新嘢

玩地法同緊董昭
個人應該點配點
配智又點都追唔上傷害1rd秒打緊既怪

有排掛

你2隻130帶寵 基本打到80lv都係9成合擊架啦

等佢出活動

依家新人慘過食屎

咩服

有無巴打係升番同屬軍師
我地法 隻司馬8星
諗起要升召章就頭痛 多多岩怪召都唔夠

升人既召技仲好啦其實
寵你又未必一定會用成世

我d丹allin左隻張郃到
不過地屬人升豬角好似會好d
起碼個青龍召唔洗浪費

咁又係
最好練唔同屬

張郃又真係幾型

常山班大陸狗煩撚到呢

開ser到而家 得32lv淨係抽野熔爐搞搞下拎左呂布曹操司馬
不過開左水知人 又無乜心機玩 始終無左以前打online game種興趣

sosad 咁低lv都無野好玩啦

晚晚支港大戰都要買定花生睇戲

高lv都冇野玩啦

任不嬲都解到 但係未出屬性秘笈

咁又真係低左d 做完新手任都30lv
不過見到出得咁慢真係冇乜心機玩

低lv 好多野玩啊 解任到30就開始好有沖勁咁沖lv
高lv 都好多野玩 都仲係掛機

我98LV火法
有呂布1轉左4星係咪比哂啲體健佢食？有98LV黃忠陪升LV

真係得30lv個排同人一齊打黃巾仲要打唔贏
去到同人一齊過關中
跟住就一路自己鳩掛到11x lv

想問打低過自己幾多lv嘅怪會無經？